{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022020917685/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "퍼플 자카드 넥 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造した商品であるSS22/35225AMB20モデルのニット商品についてご紹介します。 このニットは愛らしいパターンと魅力的なカラーの組み合わせが特徴で、クロップカーディガンでネックラインがさらに女性らしさを引き立たせます。 この製品はデニムとマッチするのにも良いです。 変形されたスクエアネックラインで女性らしさを強調しながらもさわやかなカラー感がポイントです。 素材は表地がアクリル100%で製作されており、洗濯方法はドライクリーニングをおすすめします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要であり、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるのでバッグなどで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯する必要があります。 素材についた付属物（毛）は取り外して洗濯してください。 皮膚アレルギーが発生することがあるので、金属に注意し、暖房器具などの熱に近づけてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感肌との接触は、肌がひりひりしたり、赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "愛らしいパターンと魅力的なカラーの組み合わせが特徴です。"
        },
        {
            "question": "どんなトップスと合わせるのがおすすめですか？",
            "answer": "デニムとのマッチングがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "アクリル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタンなどを閉めて裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水洗いするとどうなりますか？",
            "answer": "多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "敏感肌の方への注意事項はありますか？",
            "answer": "敏感肌との接触は肌のひりひりや赤みが生じることがあるので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 318
    }
}